美綠定阿華田好飲啲

美綠正評
阿華田負評

美綠口感滑啲

凍飲美綠，熱飲阿華田
有冇都人係咁

兩樣都好飲

好立克又如何？

好立克太藍

好憎

用奶沖既美祿>阿華田

好立克垃圾

點解茶記永遠只有阿華田無美祿

我都想知點解

點解美綠入唔到一般茶餐廳menu

好立克

有美祿恐龍喎

用鮮奶沖阿華田真係世界級好飲
無糖個隻

美祿太苦，要落煉奶
阿華田唔落糖都得